唔夠人呀，唔好阻啦，失民意啦

咁12號出左黎但今日無出黎既人呢？